嘩點估到有Deadpool！

係片頭之前d trailer “Deadpool 2”

請問係播1st trailer定係final trailer?

Imax trailer

有冇斬子彈嗰幕？之前去睇係播最初嗰個version

係最初

樓主你都幾撚on9

夠你on9

On99食賓周丫你

唔理，block左先

( Show Blocked User - 今晚無野做 )完全封鎖

Show Blocked User - 今晚無野做
完全封鎖